[HKGBuddies]GFRIEND討論區(19) 全能體操豬!女友準備comeback!

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新post開完
女友專一飯留名

Yerin、Sinb世界級靚

Yerin專一飯留名

留名

新飯臨瞓前留名
肥琳世界級

崔俞娜世界級

域

金韶情自拍世界第一！！！
留名

第一頁留名

專一Mon post留名畢地

專一清泉留名

崔俞娜痴心專一飯 新POST留名

啱啱先睇完上個帖
之前一直俾話g團t團冇人會著運動褲
叫我除翻條褲出黎
但今日可以同其他人講yuju都著架
新帖留名

條褲出現了
歡迎留名

新飯留名

食野B個樣太正啦

飲完汽水後變左爽隣
post多次，就是爽!!

應該冇乜幾可飲汽水

連條褲都出現了

佢地幾個都係吃貨

你地個名

發現跳舞隊長成日企後面

睇完偶像運動會留個名，睇到喊撚哂
其實我覺得如果乳豬備下戰搵個教練執執絕對跑得贏今次第一
今次第一係完全認真mode，真係搵哂教練訓練
當然女朋友咁忙邊有時間為左運動會搞咁多野
睇佢地接力交棒真係冇眼睇
金牌射箭隊信心十足
體操豬完美發揮實力毋庸置疑
當然其他對手都落左唔少苦工，只能慨嘆韓國藝人真係唔易做

邊度可睇返YUJU 參賽?

睇返了,YERIN一定係好感動,見到智智都想喊...
女朋友既努力真係會感染到每一個人

好耐冇上水追kpop
我女朋友係咪要cb 喇？
最近女友有咩搞作呀

崔俞娜理性粉絲深夜睇波留名

其實女朋友最值得欣賞既地方
就係做咩都會盡力同認真做
當初第一次上周偶
口號就係"我們會認真做的"

新post留名 mignolet好波

笑話 失波果球完全未瞓醒,街波

執返分

個個post都燈快啲cb

sinb食野成隻倉鼠咁個腮脹起哂

又要番工

💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰💰

又可以番工,正啊！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有狗做好興奮

你係邊個新buddy

正呀 爽呀

第一日番工 有咩要注意

this圖again

Sowon

一坐埋位即刻擺個年曆係枱頭嚇下隔離左右先

個個post都po呢張圖

真飯考驗 sowon定sinb

擺左係同事架車到

逗咗成個鐘利是都仲未捨得開工

睇個鼻同嘴似sinb

左邊個張似sinb

Sowon
岩架喇 拍定手先

過年日日都返工，今日都返工表示早已習慣，唔明你地叫乜

睇真啲就知

迷你耳

我無講過係sowon

大大聲同呀頭講恭喜發財

到左機場 準備比人賣豬仔去金邊做奴工
女友要等我二月尾先comeback呀！

開工大吉

四頁留個靚名

其實尋日已經想番
不過無利是逗所以繼續瞓

早去早回呀大神

留個靚名

事事順利啦大神，快d返黎追cb

順風

大神去咗邊殊

尋晚睇女團大戰
mc鏡頭成日見到坐係角落位既umji

大神要平安呀

76人大帝

新post 留名
快d comeback

sowon大帝

我愛韶情 韶情愛我

救到dc個12碼算好了

[FUNNY and SAVAGE] Hwang Sinb Oppa/Hyung Moments

新post留名

女友肯定等埋大神先啦

咁快又開新Po

我 愛 完 美 無 敵 豬

豬仔痴飯留名

做到而家先食飯，他媽的辛苦

星期一先返

新年扮足咁多日工表示今日終於放假

因住抵抗力下跌 注意健康呀

利申呢兩日病到七彩
咁大個人未試過燒到40度

新po留名

hi 留名

巴打保重

（燈神行開先）
返呢份正，日日做運動日日食勁多野，早睡早起，個人精神左好多

第一次係gf post 留名
利申：由GFRIEND 出道宣傳片嗰時，已經留意

花心?

毒撚連空姐派入境卡都比空姐skip左 剩係望住隔離位果兩條洋腸得架啦

巴打保重呀!!

開工拜年拜左成朝，11點先正式返位做野到依家先食飯
點解d鬼佬阿頭突然咁跟足中國新年習俗架，好鬼麻煩

歡迎
最鍾意邊個

歡迎新人

一路食飯一路睇住靚女B係特別醒神

呢個笑容叫畢地點頂啊~~~~咁靚

仲有最靚射箭三人組

運動會behind有中字啦

望完立刻精神哂

痴撚線

提早放工

guan hei fat choi

收左十封鬼佬利是 反而講普通話嘅1封都未收過

雜誌訪問中字

Umji 想要來香港？

招牌笑容 如何不愛她

隊長真係好體貼 又成日擔心buddy把聲 又成日第一個衝去buddy到 又逼佢地食野

所以話金韶情啲馭飯術唔講得笑

好想畀佢係咁逼我食嘢

果然唔係貿貿然就做到隊長,真係好識為人着想 我覺得豬仔都有呢種特點

其實6個都好識為人着想，好親切

佢地六個每次都為左人著想先 之後先再諗自己

好樂意做導遊

今晚番去又逼我食野架啦唉

雙手已廢，又唔洗打機了

有咩片好煲

願意獻出一切

脫日飯 全面回歸

聽住先啦

唔信

初心 是咪打

逼人食嘢,好似係阿珠媽指定動作

留名等睇過幾日又話咩老婆生日快樂

唔要見到張圖呀

咪貼依條友出黎啦

做乜仲quote張圖

唔記得整走佢

post番B仔出黎淨化一下個post先

已被賣豬仔到金邊

第二階段淨化圖銀仔

鬼拍後尾枕

唔明、唔知、唔理

第三階段極級淨化圖女神隣

究竟係邊個發明追星呢種活動
完全係精神上金錢上肉體上嘅虐待

手殘 郁滑鼠都郁唔到 , 繼續潛

anti :
你又冇得__ 又唔係你條女 ,
死毒撚先追

第四階段終極淨化圖女神銀

突發

你逼我講咗16個字既粗口呀懵佬

係呀
你係咪叫佢出嚟同我打呀
時間?地點?

咩呀 , 驚呀?

DAZED 2017 2月號 採訪
「再次體認到了，我們六名成員缺一不可的事實。」- GFRIEND

GFRIEND一年後再次來到〈DAZED〉

Sowon穿的服裝由Kye提供，SinB穿的服裝由Munsoo Kwon提供，Yuju所穿的天鵝絨
連身百褶裙由Rocket X Lunch提供。

Eunha穿的服裝由Fleamadonna提供，Yerin所穿的細條紋襯衫由Mag & Logan、
Salon De Yohn提供，Umji穿的襯衫由Amberjack提供，而裙子由Recto提供。

Text Ruby Kim
Fashion Bebe Kim
Photography Yeong Jun Kim

--

繼去年後第二次見面了，在此期間堂堂地以大勢女團站穩了腳步，出道到現在滿兩年了，有什麼感想？

Umji 剛剛才在車上和成員們說，還沒有過了2週年的實感。去年這個時候還像在昨天，時間過得真快。

Sowon 如果2015年出道後只是盲目地奔波，2016年則是進一步成長的時期。以去年做為墊腳石，2017年也更努力活動將好的面貌展現給大家。

Yerin 得到很多人的愛所以很幸福。

SinB 最近在電視台時有很多後輩向我們打招呼，感覺有點奇怪，心情很奇妙。

Eunha 沒錯，很神奇。

Yuju 我們之前一直是忙內... 昏頭了。

上週剛從台灣回來，感覺如何，一定很有人氣吧？

Sowon 收到台灣"超級巨星紅白藝能大賞"的邀請，所以就去了。台灣藝能節目的首次出演，比預想的收到更多的熱情，很驚喜。

Yerin 我們準備了簡單的中文問候，但是好難記憶，非常感動台灣的歌迷能跟著韓文歌詞一起唱。

Eunha 目前尚未開始正式的海外活動，謝謝認識我們和喜歡我們的粉絲們。

今年成員們都成年了，祝賀你們喔。

Yerin 唉呦，老了(笑)。到現在精神年齡還是高中生呢....

Sowon 就像Yerin說的，雖然長了年紀，成員們還是像以前一樣經常開玩笑、天真爛漫。即使如此，我似乎有一點成熟了。

有大家想一起做的成年紀念嗎？

Umji 想在好天氣時和成員們去漢江吃炸雞喝啤酒。

SinB 我想去桑拿房，現在沒有監護人的情况下，我們也能在深夜去桑拿房(笑)。

Sowon 大家一起去看深夜場電影，拿到駕照然後一起開車去旅遊。

Yuju 想和從出道前就努力教我們舞蹈的老師一起喝啤酒、真誠的聊天。

Sowon 我也是！這段時間即使獲得1位也因為尚未成年的關係，所以沒能跟老師們在練習室裡一起分著喝營養穀茶和酒釀慶祝覺得有點可惜。(weiiufan大翻譯)

對了，Umji的腳傷還好嗎？

Umji 現在完全恢復了，對不起讓很多人擔心了，所以更加努力治療恢復了。

Sowon 謝謝戰勝自己的Umji，少了Umji的一個月，空缺實在太大了，藉這次機會再次體認到了我們六名成員缺一不可的事實！

Yuju Umji回來後，為團隊帶來了活力，太好了。

最近在忙著準備新專輯，準備期間都順利嗎？

Sowon 現在雖然還沒有具體的故事，但我們會很認真準備的。這次專輯有什麼樣的色彩還不清楚，但不管做什麼，都是GFRIEND，相信並期待我們吧。

'學校三部曲'後，GFRIEND會展現什麼樣新的面貌，讓很多觀眾期待。在公司的計畫中，有什麼想嘗試的嗎？

Yerin 有點夢幻的概念！

Sowon Girl Crush！

Umji & SinB 外貌上有獨特性的東西。想染頭髮或是戴美瞳....

Yuju & Eunha 想嘗試鮮豔的服裝和彩妝。

如果進行unit活動，想和哪位成員做搭配？

Sowon 我個人來說 Umji,Eunha,Yerin vs SinB,Yuju，這兩隊看起來會非常有意思，分為可愛隊和girl crush隊。

SinB 同意，Yerin姊姊、Eunha姊姊、Umji的視覺組合很好，像是Orange Caramel可愛風格的組合很棒。

Yuju Umji和SinB的忙內組合也很好。

Eunha 我想和Yerin姊姊，我們倆開玩笑時有很相似的點，表情和身體的表現很誇張(笑)。

如果有一個月的休息時間，各自想做什麼事？

Sowon 一個月...感覺太長了。工作忙的時候不能休息，能休息卻會感到慚愧。甚至是看電視時，我覺得我可以在舞台上，為什麼我要在這裡休息。一個月太長了，我覺得一週比較適合。

Yerin 真的？我的休息時間很幸福！如果有時間，我想去旅行，即使不是很遠的地方。

Eunha 我也是！想去海外稍微有名的地方。

Yuju 像夢一樣！我想見見好久不見的朋友們，想開心地聊天。

SinB 我想在家休息，沒有特別想做任何事，想和小區的朋友們玩，和爸爸媽媽一起逛街、打發時間。

Umji 上次因為腳傷休息一個月時，真的很無聊，我就只是待在家裡和醫院，現在腳都好了，想和親姐姐去香港旅行。

採訪時能感受到，成員們個性真的很不一樣，或許平時有常常說的口頭禪嗎？

Sowon & Yerin Umji說的'現在'真的很多(笑)。

Umji 我認證，最近姊姊們總是開玩笑。SinB講話非常快，也常有手勢。

SinB 仔細想一想，我好像常說'有點'。

Yerin Sowon姊姊常說'真的很搞笑'。

Yuju & Eunha 我們幾乎沒有，但好像常用一些狀聲詞，成員們開玩笑時常會'嘿嘿'。

最近有沉迷哪些東西？

Sowon 韓劇鬼怪！但現在只看到第七集。

Yerin 我最近在蒐集脂肪寶寶，太可愛了，原本對這樣可愛的娃娃沒什麼感覺，但現在看著脂肪就覺得幸福，嘴角也逐漸微笑。

SinB 我對室內裝潢感到興趣，陷入了房間裝飾....

Umji Diet！(可翻成減肥或飲食管理)

Eunha 'Cookie Run'遊戲！

Yuju YouTube影像！在尋找跳舞的影片。

GFRIEND中想當誰的女友，說說理想型吧。

Yerin 善良的人！

Sowon 出道時就一直喜歡朴海鎮前輩，最近換成了洪宗玄。

Yuju 最近覺得南柱赫很帥，電視劇舉重妖精金福珠裡鄭俊亨是我的style。

Umji 電影彼得潘的Jeremy Sumpter！眼神太悲傷了令人心動。

SinB 會被聲音好聽的男人吸引，認真工作的人更好。

Eunha 能讓我依賴的類型。

Umji 事實上，就只是喜歡我的人最好。

真是成熟的回應！最後，GFRIEND 2017年的目標是什麼？

Sowon 不只是音樂節目，還要參加藝能節目，透過廣播和各式頻道，讓大家了解我們，展現更多鮮為人知的一面。

Yerin 音源榜空降一位！

Umji & Eunha 過去兩年受到非常多喜愛，今年也能收到更多的喜愛和更活躍的活動就好了。

SinB 因為收到很多，就想給予更多。去年發生很多事讓粉絲們擔心，今年能平安無事度過就好了，想更常和粉絲見面。

Yuju 我希望能以全新的心情站上舞台，不要忘記緊張感，想成為不忘初心的GFRIEND。

Hair Il Joong Lee, So Hee Jo Makeup Bu Sung Kim, Hey Min Joh

--

來源:
翻譯 mary41534 @ PTT

有野睇 , thk b5

老子什麼都不怕

認錯人添

我唔制呀懵佬

全部都係臭女人

唔係話點都鐘意 冇所謂咩
btw 好襯

變左成個c9咁

駁唔到

今日KBS個節目無啦啦停播?

邊個夠膽掂佢個頭我打到佢冚球剷

如果真係剪短左會唔會脫飯

短素

頂，張圖真係好c9，情仔唔好亂黎

燈力全開

好在我接受到短髮姐

一張圖就睇到邊D先係真飯

短髮唔係問題，係髮型好c9
好彩我接受到B仔中短髮啫

呢張見過啦 我覺得唔錯

睇到冇feel =.=

都係c9素正

完全唔明剪短髮有咩咁值得叫春

睇你個日本妹啦

手已廢 唔知打機會唔會羸到呢 , 出來吧燈神

短豬

呢張改得太好 , 睇黎要我出手

以前都脫過中sin , 冇咩feel

再唔cb捱唔住啦

都話娘娘面型短髮都carry到

駁唔到 走先

carry到即係可行啦 , 短髮98

屌唔好燈呀
唔拎要短髮呀

佢短髮 都唔錯 都幾靚女
佢乜髮型我都愛

即係沒得睇 magic

今次cb到邊個剪短呢

唔剪短 得唔得呀

你地情願染金變mk 定短髮清純?

寧要mk不要短髮

說好的乜髮型都愛
等你地體會下當時銀仔剪短既時候銀黨既感受

我挑你戰呀

變左超西仙隊咁

咁佢地要剪 我都鐘意嘅 只要係佢地就得

精靈咁幾得意呀

爭咩吖 全隊一齊剪短吖笨

我接受唔到

巴打 講出心聲

好靚

rough真係冇得輸

我等緊yerin 懵佬快D手好嗎

啡色唔夠mk

我求下咁多位大神高抬貴手唔好再燈d頭髮

邊有人夠膽剪短搶銀仔風頭

幾時會剪左後面個馬尾

屌，食個飯之後上水仲乜勁咁多短髮染髮改圖架

依個乳豬笑容好正

銀仔最型一刻!贏埋

如果射4分會點

之後比人笑到下一次運動會囉
同埋叫佢練好d呼吸

垃圾銀 點解你可以咁垃圾?

張gif

唔好剪走馬尾呀 因為我係馬尾控
Btw俞娜依個笑容真係笑得好甜

佢都未見過全盛時期solji媽10 10 10
返去練多陣先啦

比條仆街掛機雷兩場 我咁撚辛苦忍痛打左兩粒鐘

小正皮 冇人推
再唔cb 個post要玩完啦

嚴禁搞智仔個頭

好好笑個樣

gel實佢睇你點剪

再唔cb圖都就黎貼晒......

唔撚係要搵舊圖Post掛

sinb望住Astro跳完舞個樣,好想cap低佢

佞、食、食.............為食B

暫時都有新圖
不過重複d舊嘅正圖頂住先都得

找到了 調轉版

只post新圖

娘娘嘅得意表情

仲有貨.....

2016年2月2日女朋友首次一位，而家韓國時間2017年2月2日一周年紀念~

希望妳們繼續發光發亮照耀大地~~

豬仔依個look好正

首次一位粗卡，真係好感動

銀河表情

有投票

IQ題 估中有酒

女神: 아니오!!!

動漫先有既情節

Outside rap嗰時有個歌詞係掩面再掩耳
Yerin跟住做動作好世界級女神

蛇!!
仙隊搞笑，完全唔似

依個~~~~好得意

其實我都唔知 有人問起我仲諗住鳩up係魚算

隊個樣

有得睇返架嘛，我bookmark左段片隨時loop

Yerin勁舞

當世界 不知不覺的變了 有時候 我懷念以前的你

我不想捨得 不想懂得 誰說割愛 才更深刻

擁有了 同時也失去什麼

上一秒女神隣
下一秒亂舞隣

你是我最初和最後的天堂

[img]

屌 , 垃撚圾lihkg

證明你對銀仔唔夠專一，係咁post錯

女神嘅笑容

反面呀拿

( Show Blocked User - 銀色與懵佬 )

屌........... 唔要post呢d改圖

我忍唔撚到 , 可唔可以比我post哂 大約200張左右

我每次睇到ED圖 都心諗 做乜鳩

唔好嚇走d飯，冇新圖出聲

依D 圖你儲黎把鬼

有咩入短銀數 唔關我事

唔應該臨訓前入黎睇一睇

有啲圖真係改得好好 , 有冇人想睇

仲過緊年
唔好做不孝子

冇人識欣賞 , 摺埋訓算

等女神隣淨化一下個post先

我唔小心睇到點解要咁痛苦自己受哂?

分享出黎幫我分擔下都唔得 , 你地真係好自私 ,

我完完全全睇錯哂你地 , 你地好好反省下啦

等我脫左飯先po

慒佬係咪傻鳩左

係兄弟就禁入去睇
屌完垃圾連登 , 即死ser , 有冇咁邪

唔好再貼

好大壓力

我又有老婆生日
生日快樂

好鬼煩 , 幾時變死忌

箭神隣............

你老婆日日都生日
數學題:你老婆今年究竟幾歲

到我死忌會通知大家慶祝

衰左嘅樣

啊！！！！！
上一頁發生咩事

冇事冇野發生只係有女神隣

好撚chi sin

我要獨狂灌水 , 懵佬已成為傳說

睇完 唔知講乜好

5個鐘就破戒

(扮)認真嘅肥隣

回覆速度太快了，請稍候再試

慒佬咩事

old post no update long time

CRAZY

手機彈app未?

我會唔會比人bam?

so sad....

不嬲default唔load圖

( Show Blocked User - 銀飯與懵佬 )

訓

早抖

爽呀

d改圖咩事

真飯要睇哂所有gif先比訓

好想去公海開個post 單機1001

返高登輕鬆1001連

慒佬求放過

2017年 高登單日流量創新高

嘩半日唔追Po就搞成咁

唉post左三十張乳豬都有人欣賞

我save 晒d yuna gif啦 終於 你一路post 我一路save

有人支持 聽日加碼
講下姐 post到手都痛

痛姐 應該未殘吧

呼~~~~~
打完機上個水睇埋懵佬d gif先

多謝晒

有冇巴打一齊用黎做wallpaper 同lock screen

my phone is very

放響手機就好似響下面爬番上黎咁

放多張啫嘴yerin先

等陣唔覺意SAVE錯D 改圖

我直接跳過晒

Your phone is on fire

改圖 skip晒 我只save gif

好似貞子一樣 慢慢爬出黎

食、食、食=肥隣

夫妻相......

睇錯打完 機

女友話要保持清純

真係好cute好cute，忍唔住post多次

心心發射

各位早抖啦
聽日又要扮工啦
訓前叫下春
我最愛妳 崔俞娜
希望可以夢到俞娜妳啦

豬黨訓教又係放下豬仔相嘅時間
到我了

完美體操豬

好有美態~~~~

乳豬冇得頂

我想食豬仔手上個件

我部手機頂唔住 幾頁都load唔到

正常吖
懵佬d高質專測試畢地手機功能，大部份會死機嘅

cute

隊長畢業都有圖

我一次過打包曬

我

你Post幾多我Save

畢地早晨

男神早晨

早晨呀

各位早晨

發夢女友開special vlive宣佈cb

就係呢張

咁多人都發呢種夢

Iphone有冇app可以睇到gif ，想save低gif但唔識郁

官方個個睇唔到咩

係lihkg 郁到，但一save完入相片度睇唔識郁

大家燈力全開

各位good morning

早晨

我戀愛了

點樣可以發到依種夢

各位畢地 各位豬黨 早晨

早晨 早晨 早晨

成身痛到比火燒，請左日假...

燈病左你 唔好意思

唔係啦，其實可以返。

驚再整傷唔先唔返，而家應該可以一拳收朴經皮

有冇人冇扮工扮到冇精神想睇醒神圖

你又想點

老子什麼鬼也不怕

老子甚麼懵佬也不怕

有扮工但冇精神點計

今日上辦公室傾春名表演
但比人開刀

新年流流都咁

開咩刀 點開法

好明顯係佢想唱Rough但老細想唱Navillera啦

係金邊既第一個早晨 比公司同事話我鼻寒聲響到成個apartment都聽到

iphone係睇唔到gif

以前用isafe pro,唔知呢個app死咗未

咁似我老豆

保重呀！

個apartment太靜啫

你應該咩情況都可以一拳收佢皮

好撚戇鳩 比條女人型嘅男人話 我髮型乜乜柒柒
仲叫我即刻去gel番個頭
去表演 仲要受佢氣 屌

示意圖：

係咪同乳豬合唱條仔一樣咁乸

鬧我buddy今晚你就知味道

160202 the show 첫 1위
話咁快就一年

佢係啲動作好撚乸 好撚難頂 就忍唔住想爆 屌鳩佢

幻想下佢搞你乳豬 話你柒頭襯唔起佢

呢啲人就所冇左份工都要打鳩佢

屌鳩佢就得 打人要負上法律責任

諗諗下 如果真係嘅話 打鳩左佢先再諗後果啦

係我就打鳩佢兼車佢上天花板

屌，成個朝早忙埋晒d無謂野，走來走去到依家早午餐都未食

搵熟人扮客
你懂的

skip meal好傷身 巴打保重
仲放緊假

係辦公室 個培訓房到 搵唔到熟人玩佢
Btw依份工 我應該做多幾個月唔撚做

好撚想打鳩佢 我想斬佢 斬撚死佢

正到痴線 就嚟要轉會

朝早有班所謂大陸科技企業代表黎參觀公司，結果比人推左出去做導遊、解說員兼陪笑
仲有個所謂CEO一睇就無料到乜科技都唔識又要問長問短，仲要寸我唔識IT野

準備決戰T團

一句講哂高層

泰場已做好心理準備

素寶CAFE UPDATE

3月中cb就好

推咁遲我又係去唔到 3月29號又要飛賓國

高層就係企係到哈哈哈個d，我小薯就要陪笑同埋不停介紹到口水都乾晒

等中字既時候可以睇下

淨講就有錢收

如果又2月底又會大戰t同bts
哎.....我都差d唔記得申請假

長銀都有更新

你點知請邊日

電腦呢d粗重野等我黎教情仔，應該可以升級做情仔嘅私人秘書

就係咁先煩，先探聽下d老細會唔會請假先

好少見小俞娜巴打咁好火

好眼訓

好多魔鬼係到火上加油

好想同屋企人去日本玩 , 想走數

差d唔記得今日下午5點（韓國時間6點）有yerin女神直播
希望有時間睇

你唔講我都唔知

證明你唔係yerin忠實黨員
所以正常嘅
你唔記得銀仔行程就大件事d

Sorry今日去咗番工得番佢自己一個
所以乜都搞唔掂

斬開個仆街十九幾碌啦

我都唔明白 又唔係家陣表演 但佢要我整好個頭去見佢
同埋佢條乸型好難頂 好想打柒佢

施主有冇諗過佢鐘意左你? 對你有要求先講呢啲野?

cls

我唔玩hehe架
心中只有崔俞娜一位女仔

腳呀

여자친구 GFRIEND 유주 "I Knew You Were Trouble" 라이브 LIVE / 150116[슈퍼주니어의 키스 더 라디오]

原來呢首睇返先知 出道個日唱

我好鐘意佢唱英文歌 好正
同鐘意佢唱緊歌個陣個陶醉樣

而家多左好多自己既歌練 , 冇咩點唱了

原來你地鐘意仙隊既腳唔係佢個日 , BTL

走喇

有人支持
一齊走

唉 我好想佢唱多啲英文歌 我好鐘意聽佢把聲

咁多位大大有冇人知道邊到仲有flower bud隻碟賣
我琴日去信和買左另外三隻碟連season greetings 2017都買到就硬係搵唔到flower bud 今日出hmv佢地又話冇
究竟邊到有得買呀

你一話走數睇下d負皮又多番

有信用卡既就g-market買啦

因為我自己負皮左自己

個直播好lag呀

韓服女神隣

打緊機 不了

Lag到斷左線，唔知等陣會唔會開返

G-market 姐係依個？

我打flower bud搵唔到
我直接打gfriend 佢得lol 同season of glass

打機好d因為lag到睇唔到斷埋
我都唔睇返去做野

咁慘
難道絕版了

咁嚴重

你再搵下 , 再冇既我比隻你

今日出左CWB HMV仲有

成個人 包埋腳

下 我岩岩就係Cwb hmv出黎
佢貨架得好多lol同season of glass snowflakes 好似都有就係冇flower bud
跟住我問埋個職員 佢用電腦check都話冇

平行時空 定你真係咁唔好彩 我12點到行HMV好似仲有一隻FB係架到
定我眼花睇錯

上淘寶 買隻囉

淘寶信唔信得過

淘寶賣假野 多數真係假野價錢

靚到黐曬線

呢到Buddies幫手望下

感謝懵佬出手相助

我已經問左cwb hmv 尋韓者 cd warehouse 同信和一上扶手電梯個兩間都冇

尋韓者開頭話可以幫我訂 後尾佢check完話佢韓國個邊都冇幫我唔到我訂

地鋪MINI?

地鋪黑店都搵人幫手睇啦

岩岩係銅鑼灣走 去多次信和睇睇有冇先

信和有邊幾間 地鋪mini 一樓電梯個兩間 仲有冇

我幾記得太子warehouse仲有

半個鐘前打過去話冇 我仲問佢check唔check到其他分店 佢話淨係check到自己鋪 叫我逐間打去問 但佢話自從12月買哂之後到而家都未返貨

一樓2間有得買 SKY MINI
地鋪 一落去直望一間 , 右邊地鋪MINI ,
地鋪 一落去轉左有黑店(橫濱) , 地鋪轉個圈就上扶手電梯個到附近都2手碟搵
上三定四樓都有二手碟買

利申 從來唔花心除左女朋友既碟冇買過其他

搵過哂都冇 地鋪mini話韓國都冇貨 隔離個間直情話絕左版

黎緊CB有巴打會去韓國 , 叫佢地幫你 , 你急要既比住你先都得
我到時叫人幫我買返

竟然絕版

唔通我眼花,明明上次拜大神聚會之前睇過好似有

簡直難以置信
未來炒碟不是夢

上個月行過3次信和都見4隻專齊哂 雖然fb數量印象中真係好似少啲

巴打我轉頭會出太子,幫下眼睇下,如果見到有既話幫你買埋?
又或者叫我同事幫你係韓國買,我個同事下星期就去韓國

好呀 唔該曬你

終於收工 唔撚洗對住條乸型啦

恭喜

叫下春先

我愛妳 我永遠都咁愛妳 崔俞娜

而家要靠灌水推PO , sosad

原來有兩個星期冇vlive了

好掛住佢地

cb既節奏

至少早幾日個女友TV做軍糧吊住條命..........

終於 有 中字 今晚睇埋佢

圖窮啦就嚟

純文字討論

巴打我睇左cdware house無貨
如果你要幫手係韓國買既話 你係buddy換卡list度搵我電話no. wtsapp我

智智個妝

快

快還快唔好2月

二月同三月頭咪一樣
打歌四星期又唔係一個星期既事

真係唔好2月
唔想見到好朋友自相殘殺

3月打歌一直到4月泰場就正啦

超on9 OW打撚到2800分 , 就狂delay玩唔撚到
真係棄驚算

1/3 - 31/3

就算撞到相差1-2星期 咪又係頂多執個尾彩拎個一位走
還定點都輸 , 咁不如早啲CB
唔好死都唔認輸先得 , 細公司真係唔夠抽認命啦
冇對手既一位代表唔到咩 , 理性啲睇返數據比較下 , 音源輸 銷售輸九條街
倒不如快啲CB留住班飯

安已不,居然會冇貨
好彩及早買咗隻

Agger

懵飯留名再召喚

21xx 打成日 21xx

人地已經開哂火挑SOMU機 , 淨係識避唔還拖 , 冇撚用

170116 여자친구 은하 양궁 직캠

你係欺巴達國兒？

yup

崔俞娜特訓 【中字】

講多次，崔俞娜真係好好好叻豬

良性既競爭有助進步

懵黨召喚

真係好叻女

吸飯大使

等睇有CSL 話自己係個個波

乳豬真係全能型idol
跑跳唱連體操都開發埋

地毯

乜都識嘅 主唱

不了 佢地會話自己係豬件衫

讀心

其實唔難呀
我每一日都ff自己係情情對nmd

不了
利申 豬仔舊鼻屎

........

靚女唔會有鼻屎

成班ffcsl

咪臭係

直頭係bin tai lo

好多csl

果然未cb又冇行程嘅時候成班畢地都會變晒csl同btl...........

唉巴你係其中一個

仲要係最嚴重嘅其中一個

要入院治療個一種

有冇人已經諗定fs同佢地講咩未

大家係咪有D誤會

幾時黎香港開showcase

六為一體，感人~~

嘰嘰喳喳過新年屎咪打

巴打 如果有幫幫手買多張
我都係差2nd mini 遲入坑嘅後果

隊魂啊啊啊啊啊啊

點解要放棄治療

聽講唉巴真人好豬線

已經變左純文字討論po
cb前嘅症狀....

快啲CB啦
唔CB又冇活動 返工返到到冇動力上嚟啦

聽你講係

大家發揮愛心睇下可以點幫佢

認真
唉巴係ff界無人能出其右

我CB啦 , 睇完snowpiercer好震撼

賓尼

如果3月先cb迷隔左成八個月
見到其他團隔四個月就cb
不過隔得耐都唔緊要，最緊要係歌好唔好聽
希望新歌有rough/MGT既質素，我覺得navillera都唔差但無舊歌咁好聽

一年2次cb其實好正常啫

上一隻碟係正規一輯
多少少時間休息好正常

大家都太想聽到女朋友了,比佢地休息下啦

雖然同意但始終想快d再見到佢地

等侯人道毀滅

我可能比你地幸運,枕邊人每日都見到
有啲嘢急唔嚟既

其實調整一下今年cb計劃同時間係正確嘅，正規之後耐少少都正常
話晒上年兩次cb相隔時間都比較短，可能同神曲rough延長打歌時間有關

日日見到老婆唔係好正常架咩?

我願意感化唉巴男神

GB都有延長

我都未買

所以今年選最好嘅時間cb兩次延長人氣再上位都唔錯
依家反而希望佢地今次選到首好歌

咀啖先

hehe.....

人地日本畢地聚係女女女 , 點睇我地99.9%仔?

我想過去join埋一齊玩

可能d女飯比你地嚇走曬

我人見人愛 車見車載 , 應該唔係話緊我

你燈力太強勁

日本妹

照咁睇7女2男
個金髮孖辮正呀

打哂格都知正

FF > ALL

有D yerin + yuju既感覺

我以為個電腦做乜突然睇嘢起哂格

唔是呀嘛

唔係掛~

通常都係伏
好心你幾十歲人.jpg

打曬格所以大家有幻想空間

我諗計劃緊既唔只韓國CB 咁單一

真係唔想佢地咁快去日本
係韓國企穩左先啦

無可避免

唉香港根本不值一提

頂屋企個wifi

我知香港不值一提
都唔使出3次架

我想問情仔食評畀龍蝦肉幾多分

umji said the same thing to me

1.5分

係咪SINB 同 UMJI 都會2月7號畢業?

算高架啦
應該米芝連3星啦間餐廳

理論上係

唉屋企個柒wifi

UMJI答咗我係了,因為我想晌畢業典禮出現比驚喜佢

情情:食咗未?

食呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係韓食 唔慌高分

老公巴病情好似愈黎愈嚴重
我有d擔心

我2個都擔心

我好健康呀,係呢排返工有啲攰囉,多謝關心

佢地2個實畢到業,放心

衰在精神有問題

有希望既
至少記得 hkgbuddies
而且umji 更加想同親姐去香港

點解咁多umji,umji巴係邊個

umji係度呀

希望umji之後黎香港，可以留個好既印象

畢業要送禮物嗎？

咁就好了

豬仔係咪重考？

聖誕VLIVE 咪話入左 大學 做隊長個師妹

係咩
Sorry自膠

可笑嗎?好開心哦

老公巴每次回覆都好有趣

你知道我既幽默?識貨呀!!

又睇完一套戲

好想學下老公巴既幽默

整完野上水，發現成晚都係文字討論po
好乾淨嘅感覺，又load得快

睇完老公巴表演ff之後放下圖先

琴日有D 圖 先搞到唔乾淨姐

未cb只好睇番d舊公演相啦......

B仔呀~~~~

下次我post自己同銀河仔上黎

都唔只有d.....
爆seed嘅懵佬係唔可以睇少

好想睇，快d post

Sowon=局外人
Umji=透明人
Sinb=

慢慢啦,年青人

射擊隊3位皇牌!!

冠軍是你們的!!

Sor 心同隻手唔同步

你只係講左你心底嘅說話
當umji透明，乳豬直頭當佢唔存在

駁5刀

隔離登走過黎埋堆 最鐘意銀河

8個月小事啦

歡迎多一個加入銀仔黨

唔知點解我又估到你想講乜
話晒女友都仲要繼續努力向上爬先達到成功，快cb有助keep人氣同上位嘅

冇銀河黨 已解散

而且粉團都好似話今年cb兩次啦，密左啦

有短銀黨

錫、錫、錫......唔比錫

0:16 痴線 捉住人隻手唔俾走

興朋友模式開動係咁

砰、砰、砰.......打低花心畢地

短銀長銀我都鐘意 短銀萌屬性 長銀混血feel 各有千秋

又放下運動豬相

訓唔著

飲杯水放鬆d訓啦

巴打識貨

雖然有巴打之前post左但B仔咁靚嘅相要再post多次

粉紅色BG

所以只集中睇B仔算

訓左陣

長銀先突顯到佢夠小鳥依人同可愛既特質

話說頭先喺車聽住White咁瞌着咗,但竟然夢見兩隊唔係GFRIEND嘅女團

證明你花心

黨員 早晨 大家 早晨

咁乜都夢唔到 又證明啲咩

花心到呢

從來只會夢見gfriend
不過次次都好辛苦

點解你地咁易夢到
我夢過幾次之後就冇啦

仲未夢見過女友
Btw 好耐冇發過夢

我日日發埋啲戇鳩夢

好耐冇發過夢

Buddies係咪連登最強fandom，推post爆post速度極快

已女一慢左架啦

我都係 或者發左唔記得

buddy其實仲係好渺小

成日發夢 但冇乜女友夢 或 俞娜夢

ff佬真係不了

ff是不對的行為

Students of Seoul School of Performing Arts claim fans ruin their graduation each year

"It's a graduation that takes place once in our lifetime, not a fan meeting", said a student at Seoul School of Performing Arts.

The famous institute is known for producing countless stars such as EXO's Sehun and Kai, BTS's Jungkook, Red Velvet's Joy, DIA's Jung Chae Yeon, miss A's Suzy, Gir's Day's Hyeri, and many more. However, it's not just the stars who attend the high school. With this year's graduation arriving in a few days, the non-celebrity students of Seoul School of Performing Arts are begging fans to not come to their graduation.

Several students shared their concerns via Twitter and explained how fans created disturbances during past graduations. It's claimed that last year, a fan made a fake press pass to take photos of idols. Some female fans even reportedly walked into the men's bathroom to take photos of their oppas. Furthermore, the graduation gets uncontrollably crowded, making it difficult for students and their families to enjoy their moment.

This year's graduation for Seoul School of Performing Arts will take place on February 3. Idols such as G-Friend's SinB and Umji, PRISTIN's Zhou Jieqiong (Pinky), Cosmic Girls's Eunseo, and more will be graduating.

真慘
間學校頂唔順D飯

如果我係韓飯睇怕我都會係其中一個

Some female fans even reportedly walked into the men's bathroom to take photos of their oppas.

咁就一個上午，時間真係快

就快推唔郁要再開話題，例如改圖

邊類改圖先

我睇到就快扔爛部手機啦

有張攬攬

推post神器

話咁快3日依個post又30幾頁，速度唔錯
不過仲未有cb消息

我好掛住 崔俞娜依個女仔呀

想要女神件衫

其實好驚cb會係抒情歌

有抒情歌ok，不過主打都係要d洗腦歌或者神曲好d

可能係同一隻歌出Ballad ver.掛

GFRIEND Earns “100 Million Streaming” Title For 2nd Time With “Rough”

GFRIEND has set another record for themselves!

According to their agency Source Music, “Rough,” the title track of GFRIEND’s third mini-album, has surpassed the 100 million streaming mark on the Gaon Charts as of January 3. The achievement is more noteworthy as it was accomplished approximately a year after the song was released.

This is the girl group’s second song to hit the 100 million mark following “Me Gustas Tu,” which completed this achievement in August 2016. GFRIEND has now earned the title of “Double 100 million Streamers.”

GFRIEND has had successful runs with all four of their title tracks so far, and their great track record on music charts has earned them the nickname of “Stuck to the Charts.”

“Rough” achieved a “perfect all-kill” on various online music charts when it was released. The song topped the Melon music charts for 416 hours, and won the group 15 awards on music shows. It received a lot of love, and was even given the nickname “Running through the charts [play on the Korean title “Running through time”].”

Congratulations to GFRIEND for the wonderful achievement!

好想同佢瘋狂傾偈啊

如果我係其他學生/親戚朋友都會頂唔順

金韶情BB世界第一

如果坐係俞娜前面可能野都唔識講

其實女友唱抒情歌都唔差

150409 Picnic Live 소풍 여자친구 Gfriend & 신유 - All for you

我會呆左

好想同佢瘋狂一齊玩

我接到

Yerin happy bday to me

想接佢食緊個舊多d

比人嫌棄tim

玩咩

一齊唱歌 一齊發花癲

比自己fd子嫌棄
下次直頭叫joy送埋蛋糕同禮物

瘋狂做體操

要佢教我打側手翻

唔知中譯意思係唔係正確
我覺得Joy 唔覺得自己同Yerin係好frd戈一

應該中譯問題掛，之前d訪問佢都有講同肥隣好fd
之前運動會仲攬頭攬頸

咁辛苦賺啲錢唔想俾女朋友洗

做咩要入坑咁傻
而家煩死

比sh____ 囉

hard sell隣.........

即刻買張5月日本機票
唔鬼去邪教國家

個意思應該係話肥隣比較主動
夏榮 肥隣 joy 鐵三角

其實想佢地唱多d抒情sidetrack
同埋女友之前既主打歌出balled ver都應該幾好聽

好鍾意紫色

紫色書包rip

我要脫飯了，各位再見

呢年半識到大家好開心我唔會忘記

唔好呀

拜拜唔好番嚟

你捨得垃圾銀架啦

瘋狂同佢自high 亂舞

潛潛下水咪又爬番上黎繼續同銀仔糾纏

又黎月經loop 聽到悶了

口號脫飯推po大法

口裏說不.....

瘋狂體操 俞娜會攰死架

bye

大家居然咁忍心……

首all for you 好正

琴晚睇完體操個個special clip
豬仔真係好完美

懞佬脱飯秒經緊

仲有邊個信

當懵佬有2日唔上黎 大家就會驚

有冇人要女朋友啲相打包？

唔小心send左

畀完你地我走人

想要懵佬相打包

其實冇咩 我洗左機冇哂15年50%相

唉 好攰，我要hea飯算。

好慘

好彩之前有BACKUP過比巴打 唔係乜都冇
近排公演啲相都冇SAVE 好懶 , 通常自己貼完都SAVE埋
而家你地POST 我就冇SAVE了

其實我都唔係張張save，通常save靚d嘅

走咗唔好番嚟

靜到吖............B仔個表情完全表達到冇消息果種悶

係咁想po相 , 瘋狂F5 係咪病態 上癮?

而家覺得係癮多過真正飯女朋友

打陣機放鬆下先啦

棄鳩左Game , 打左三粒鐘用三個字輸返哂
訓係到睇戲休息仲好
點解又上左黎

原來真係冇人會POST

脫左飯都可以上黎嫁

b5大神唔係post咗啦咩

係咩 , hea追post

我又一齊脫
我都係諗住
得閒刷下音源
得閒買下碟
得閒youtube,twitter like下
就咁樣算

得閒上下黎 , po下圖

就咁算啦 , 去韓國追咩q

算啦 , 好攰唔想飛

連登冇酒 , 想飲都冇得飲

請珍惜懵佬

懵佬可否不老

'

大家唔好再話 走左唔好返啦

搵唔到hq圖 , 是但啦 還定冇人睇

邊個話冇人睇

笑死~

睇啲過場睇到悶 , 又唔係唔同

d動畫做乜鬼

收工，依家去食飯

睇左1x 秒就close左

而家至食飯？！

壞胃呀巴打

東方巴慣左美國時間好似係

我都好餓，一日要食5餐

消耗量高
懵佬你要補充多d蛋白質

今日忙到死又OT，我都想正常時間食飯

搞到我以為個F5掣壞咗 你班人

睇唔睇到幫你check check

做咩姐

靜到連韓飯都放番d舊圖出黎.....

週經一次

好需要一個似umji既親妹傾訴一下

又到月頭

孖辮隣啊~~~~~韓國神話中嘅仙女呀!!!

要呀

我好需要一個似yuna嘅女朋友傾訴一下

靚呀.......淨係依張可以咬糧1個星期，頂住先

終於收工 咁又一日啦

喉嚨唔舒服? 等我今晚沖杯西洋菜蜜比你滋潤下

女神樣

我又要

張gif有聲

已經將俞娜放左上神枱

想玩咩先得架
又唔講埋

地方的buddy需要取暖

玩咩都得

悶up.......廣告都照殺

玩傾心事得唔得呀隣隣

감사합니다

重睇完七號房間的禮物

我好似比佢落左詛咒一樣
無時無刻都係諗住佢

我都係

好心你地咁大個人 FF小陣啦😅

有請ff大師懵佬

我都想ff小陣 但係阻止唔到 冇乜野可以阻止到我唔ff

ff無罪

我愛你

冇真女友 係咁樣架啦

多謝
不過我只愛女友

2017我要有條真女

聽朝又要搶飛

今晚搵兩個後宮陪訓

唔鋸出黎隻揪隻

預祝定搶到 , 燈爆你

為左女朋友，放棄左真。女朋友

大家加油 各位加油 去尋覓自己嘅真愛

有真女友 同時都可以有女友

到時豬仔又會變水泡

有真女友又好 冇真女友又好
我都冇當過佢係水泡

點解我地咁專一 , 為女可以痴線到呢個地步都冇女?

代東方巴出手打救琳黨

唔該晒，不過頭先已經派左軍糧比琳黨
依家望住琳仔聽緊歌

正解

每日都要睇下Yerin先訓得著:(

平常心

玩鞋都可以好開心，尤其是同女神玩

我已經打算左 係30歲之前都仲未搵到真女友 我就打算自己一生孤獨寂寞

隻抽呀

楊丞琳 我毛都未出齊就鐘意你
初初覺得你好可愛又有氣質 仲俾人喻為可愛教主
搞到我癲撚左書都唔讀日日追近況 日日$10零用儲起去去演唱會。
直到你短左短頭髮 咁岩又有韓流 棄飯拋棄咗你。
事隔五年又留返長頭髮 做人妻都正到dum一聲。
我愛你呀楊丞琳

睇怕銀仔都要五年後先留返長頭髮

好想叫春 下個po book定300個位叫春

不懵佬你真係好唔鐘意短髮咩？其實楊丞琳短髮都好正喎。

唔係唔鐘意，係好撚邪！
講你都唔信，我鐘意邊個明星邊個就剪短...唔剪短就行sexy
丞琳、kara智英、銀仔、aoa mina、joy、泫雅、雪梨 諗起係呢幾條女 其實唔止
原本都冇乜嘢，丞琳剪短都繼續有追，係越來越多我鍾意嘅女都剪短，搞到好憎

點解你咁花心

銀仔

多到呢

歎為觀止

可否教我

長髮楊丞琳都係襯佢多啲，不過雙丞戲個期佢好大口氣咁話自己好鐘意短髮，鍾意人哋叫佢做丞哥，都唔鍾意人哋提返佢叫做可愛教主。但係今次年輪說個造型好女性化，頭髮顏色行翻當下潮流漸變色，好似taeyeon同tszyu咁，而家開咗ig又提翻自己做可愛教主....
楊丞琳保養真係做得好好

唔問由此可 一問嚇親我

你第一日識佢咩

丞琳唱功好好

識咗幾日咋清

미처 말하지 못했어
다만 너를 좋아했어

話咁快吹吹下水又準備開新post

YUNA 靚女呀 好靚

片段重溫..........睇下燈神情仔燈唔燈中

一陣訓哂 冇人開

各位 早抖啦
我好想夢見妳
我愛崔俞娜

很想看你那溫暖的笑容

訓覺

進爺好久不見

D正皮少左咁多既，真飯去曬邊

我清泉黎

去哂花心

呢下真 入其他post個陣以為自己入左Gfriend post

係咪好耐冇係其他post見到我呢

花心buddy去哂邊

慢慢走向其他女團吧.jpg

買唔撚到啊

台爺可恥